屋企收到選舉廣告

今日係屋企信箱發現一份選舉廣告，好似郵寄式咁指名道姓要我收嘅，好恐怖。想問係咪正常㗎？佢會知選民嘅名同地址㗎咩？

....

恭喜你首次登記成為選民

………………

我今日都收到 年年都有 真係煩